其實iPhone8果粒A11有無Neural Engine？

如果無，係咪代表iPhone8 根本用唔到之前WWDC講果堆CoreML功能？

有

上apple官網睇都有講

iphone8 8p X 都係用同一粒cpu